今次又係上帝叫你用手？

亞軍庭